Reddit俾騰訊入股後自我禁言上熱門 無人講？

之前睇到有巴打講話research唔到r/HongKong，岩岩入番去睇就見到popular香港又榜上有名啦。

Reddit作為歐美主要論壇都禁得言，即係咩呀？中共已經殺到埋歐美國家身我地身為反抗最前線一定要講個事實俾佢地知架。

俾埋link你地班懶鬼，快啲upvote

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

係咪已經無bot啦

第二係我自己

Bot已經bam哂

無人post和你飛2.0

真係無哂bot

解散警隊後續係乜？

Upvoted

有reddit既幫手upvote，有twitter既幫手tweet出去

推

連仔咁快手清左bot

仲諗住十世都唔開一次post，今次會試到有bot覆post既感覺

有無人幫手推，我要出番去twitter

無bot幫我好橙

毒撚開post真係無人理

有twitter既幫下retweet同like埋

有彈藥都唔要

又哂料

828 831 901 902

機場是春袋

文宣彈藥無人理

依家開係時事台係咪廢撚左

真係無人理

依家講緊唔係香港禁言 係連歐美都禁埋 咁大個彈藥真係唔要

點解要棄彈藥

Reddit禁言喎

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

多謝你打斷左我

個個連登仔講推試國際推上國際 實際做既又有幾多個人

依家歐美都禁埋言 由歐美個邊送彈藥都唔要

國際線真係

唔好掛住睇熱門呀

文宣彈藥呀

我reddit做左，tweet又做左，你地做左未呀

未down Reddit同twitter既快啲同我down

係咪唔俾人知得中共禁左reddit言

個post沉得咁撚快

禁言無人理

Reddit歐美論壇咁大件事都無人理

Downvote埋r/Hong_Kong啲post啦

圍爐連登

想知reddit係咪無開戰線

推呀

Reddit熱門好難上架

點解冇人推既

下次開係突發度
多d人睇到
同埋呢單都算係突發

小開post唔識野，下次會識做，多謝賜教

依家開多次去突發都ok

上左熱門唔洗再開

dklm 推爆佢

開post真係有學問

831同91

今日真係學左好多野呀.jpg

原來上左第二頁熱門
咁推下先

見識到突發原來係咁用

Push

唔敢亂開係突發，費時阻到手足啲真點突發野

Yes

仲有無人幫手推下

reddit =hkgolden
咁落去 遲早d鬼佬會整返個lihkg版reddit
大陸西唔會明佢既價值係用戶身上

又有料入中共
話俾全世界知中共開始打擊言論自由

睇呢個post就睇得出真係關心輿論戰既人少到喊

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

其實呢單野好癲，真係燒到埋歐美

不嬲話紅底

唔係SEARCH唔到r/HongKong (>100000 members)
而係search hong kong 會show一個pro-beijing既subreddit r/Hong_Kong (1700 members)
比自我禁言嚴重好撚多

heleu push

push

真係打國際線既手足好少

我講得唔好，sorry大佬

Update返D資料 開個新Post
Btw 好似Hotfixed 同埋係無ac既reddit user 先會咁

Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act in order to ensure that all residents of Hong Kong are afforded freedom from arbitrary or unlawful arrest, detention, or imprisonment.

標題黨？邊到禁左言？

樓主表達得唔好

upvoted 煲煲煲大佢

pish

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推

今朝見到既post

[Reddit] r/Hongkong doesn’t show up when typing a search

俾番個credit今朝個巴打

唔好話國際線，本地線都放軟左手腳
唔知d人輕敵定點

召喚番依個post既樓主

Pish

831民陣雙普選遊行

手足到時見

Reddit都搞
中共傻撚左呀
以為人地會好似小粉紅比你咁易洗腦

騰訊入左股

已經好多外國人留意到

我見d人討論緊係咪search tool 個algorithm 既問題
不過照upvote左先

咪唔用囉！支金有份就放棄算啦

上唔到 但推 要tweet啊

upvote左

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

開曬ac未呀香港人

reddit仲有好多鬼佬覺得係陰謀論多 真係唔殺到埋身唔知咩感覺

reddit 咪即係香討
唔好睇得佢咁高

香港人輸左
佢地個孫就慘

所以話香港人係全宇宙最on9既人種
幫緊全世界但班傻仔又撥冷水

之前r/pics刪左個十幾萬upvote的天安門六四相
fuck censorship

推 一齊upvote

連仔開個國際版頂死佢

未必關事講真

無知者佔多數 同埋奶共鬼佬你估少咩

我理

新屋嶺

[Reddit] r/Hongkong doesn’t show up when typing a search

加油

#CHINAZI

yes

爸打有心，推

哦咁樣
不過唔好當鬼佬傻 睇members數都識分嘅應該

除左901和你飛2.0，仲有聽日828行動呀

［幫手人工置頂啊喂］828 中環見：撐國泰員工，拒絕白色恐佈

唔好去錯地方呀

奶唔奶唔知應該多由其班短視生意佬
無知佔多數

都好合理
我地唔係反送中邊會知道外國有黃背心呢d革命

呢層當然
但呢個係好好既文宣位
話俾外國人知中共滲透到咩地步